有無人要2萬蚊gift card, 平200蚊

要收現金

97收

pm or whatsapp 53427098

最盡19700

你97折收？我賣比你都得la
1000蚊起

我出3萬

30001

99咁高搵鬼人同你買咩

99折笑死人

起碼平2000 再算啦

平1%有乜用

如果肯 $19500 我就好心幫你收左佢
Whatsapp 51844951

已賣

我可以賣比你

20$ fast trade

31000收

19900 收

咁都熱門，食撚屎啦！

多人入post咪熱門囉

你條柒頭留埋言添啦

賣gift card仲要淨收cash

依加啲人洗 錢洗到咁明張目膽都有既

99折

一次過買至少9折啦
分開就95

九折都無